有無手足已經打左新春第一j

第六j都打完

打左幾次了

一日兩次